「和你找」上架啦,我就快冇勇氣繼續生存落去

聽講新帳號嘅文章唔可以推上嚟，所以問朋友借左呢個帳號開post。
個post係想拜託大家幫忙，沉左會開過第2個post，直到成功解決問題。

今日介紹嘅遊戲叫做和你找，係一隻找字遊戲，可以透過遊戲對黃藍店有更深嘅認識，不久將來一見到就認得邊間係黃藍店。

選擇地區嘅時候特意使用港英旗，因為香港最美好嘅時間就係嗰陣，同埋大家都唔鍾意睇到呢家香港紅色嘅旗。

之後遊戲分為簡單,普通,困難三種難度

簡單難度最多顯示7個字既店名

普通難度最多顯示10個字既店名

困難難度最多顯示12個字既店名

有部份黃店係超越12個字，下個版本會加返上去

遊戲介紹完，係時候講我想拜託大家嘅事
上年既時候爸爸因為背痛，然後去醫院check，估唔到係患左肺癌第四期，已經成功撐過左8個月，但情況時好時壞，每個月淨係畀第三代標靶藥嘅錢，令到屋企已經差唔多用晒啲積蓄，最多可以用多1個月第三代標靶藥，之後醫生話佢仲適合做免疫治療，可以試下用埋免疫治療醫病，如果做左好大機會延續生命，申請過幾間資助但唔批，只可以放棄免疫治療既方法，然後絕望既時候整左呢隻遊戲，希望可以靠香港人嘅力量賺錢幫爸爸醫病。

成日以為爸爸得60歲好後生唔會咁快離開，然後學識珍惜既原因竟然係因為佢已經時日無多，每日都埋怨自己，點解唔可以係佢健康既時候對佢好，日日都覺得佢好煩，點解要佢訓係病床既一刻先識得尊重佢。

佢患病之前未試過好好望佢一眼，望真啲佢個頭已經生左好多白髮，如果可以早10年接受佢嘅關心，可能我地嘅回憶唔會只係得嘈交同嘈交。

如果大家屋企人仲係健康，唔好再成日埋怨佢地好煩，乜都管住晒。
失去係唔會有預告，珍惜先唔會有後悔。

世界好唔公平，班狗淨係打人嘅OT費都已經拎左6位數字，而林奠出賣香港人就可以拎到500萬年薪，窮人永遠只會越窮，出事嘅時候唔會得到政府出力幫助，想抽多d時間去陪患病家人都唔得。

我知道大家要向唔同組織捐錢，成日都有人患病眾籌，未必每一個都會幫到，所以放棄眾籌嘅諗法，決定自己努力去令大家睇到我，咁樣做爸爸先有救。

遊戲早5個月前已經開始整，首先係網上搜集黃藍店資料後，再觀察有冇藍扮黃嘅店出現，再搵左一班朋友用唔少時間去香港嘅黃店視察先得出係黃定藍，不過有鋪頭係偽黃都幾難發現，真黃店係絕對唔會播Tvb，同埋店員係有禮貌，仲有比起藍店環境衛生。

今日想用香港人嘅力量賺醫療費用，如果10萬人可以每日玩半個鐘至一個鐘，1-2個月就有足夠嘅錢畀醫療費用，呢個目標可能係好難，就算夠錢醫病都未必生存到幾年，但只要有一個希望我都唔想放棄，可以見到佢多一秒就一秒。

最後我爸爸係黃，上年612嘅時候係佢帶我出去，然後叫我要一直堅持落去，每一次參加遊行佢都會好擔心班黑警捉走我，下年612希望佢都可以企出嚟。

遊戲大約15日會更新一次，希望有一日全港都會係黃店，咁樣就唔洗更新藍店名單。

黃藍店報料或者有改善地方可以係呢個page搵我，呢個帳號要畀返朋友，所以有事就係FB搵我

暫時有51人下載

覺得自己就快冇勇氣生活落去
生存好痛苦
我唔想失去家人之後因為冇能力幫佢而後悔
我亦都唔想咩都唔做就拎大家嘅錢錢
跪求大家幫忙下載
已經冇太多時間可以籌錢
小妹賺到錢之後唔會忘記大家曾經嘅幫助
感激不盡

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

AppStore 呢ching

樓主有冇諗過可以搵蘋果基金幫手?

樓主嗰枝叫香港旗呀

連登仔打開hard core 驚
唔知係咪會有咁多人玩文字驚

ios 機下載唔到：（ 不過幫你推！

推呀

Push

推

要唔要籌旗呀

搵唔到，想要link

籌旗啦，錢我地大把，人好珍貴

push

加個課金掣啦

搵杜汶澤喱騷 應該大把人去玩

學生幫你推

已下 間中會2玩下 都整得唔錯

幫推

Good game

推推推

有冇ios

有冇ios ver呀

又係人血饅頭
件products 整好d先推出黎搵食啦屌

無勇氣 唔好夾硬黎

乜撚都話人人血饅頭
起碼有人有心整個game出黎先

講真直接上蘋果接受訪問啦
應該好多人會想幫你
好過而家咁樣

推 大力推

真係有困難搵出面基金幫手啦
始終靠個app賺錢太大難度
Btw希望你屋企人平安

P牌推唔到 希望樓主明白 非常時期非常手段 眾籌都係方法之一 唔好將你爸爸個病拖咁耐 好人一生平安

推，幫你推

Ios但係照推

， 唔係想打擊你，不過你對遊戲既本質係咪有啲咪誤解

唔好咁易放棄呀樓主

雖然用iOS, 不過都希望有機會download幫到你!

呢隻? link都唔擺

Push
加油，俾個膊頭你

掛機得唔得? 用模擬器幫你十開

有咩問題？好好玩wo

推...

拎哂d證據 搵蘋果睇下可唔可以幫手做訪問 一來宣傳二來眾籌
你諗下要搞幾耐先十萬人仲要每日半個鐘+持續2個月
分分鐘你2年都籌唔到依個數

Push!!

推 但有無link 搵唔到隻game

又有黃app要狗衝了

iOS 有冇得玩
幫推

以前dse有個文言文爭霸 都係類似嘅玩法幫我地背文考試
勤無功 戲有益就係咁解 唔一定一關抗爭事嘅就唔係遊戲 佢嘅本質都係遊戲黎
樓主加油 陣間我就down黎玩

Ios 幫唔到你手

PUSH

個標題⋯⋯
明你苦況不過真係要籌旗嘅事靠課game有排都唔夠
同埋呢種名冇可能氹到藍屍課比你
你急嘅都係揾齊單據個啲再出過個post啦

推！

絲打 加油 真係有需要開個眾籌啦我地會支持你

可唔可以直接捐俾你

downloaded
同埋幫你推
連登有愛，有咩需要出聲啦
希望你爸爸，亦即係我地手足，能夠康復！

推 希望將來有更加多呢d
用緊iphone dl唔到

iphone 點down?

唔好放棄 推

幫你推

推 加油

樓主加油， down咗嚟玩， 會每日玩吓支持你

推啦屌！！！！

ios 幫手推

iOS 冇得玩

咁早冇咩人㗎 幫你推

推 已download

推
希望你爸爸無事

已down

推

好好活下去

純以game論
ui同玩法都係ive級數就整到
不過理念幾好
支持

樓主加油 而家即刻down

ios but push

你倒不如喺個game入面裝個課金link啦,想靠廣告費邊有可能賺得切呀， 香港人又唔係冇錢，係你就畀啲直接嘅方法等我哋幫你好過啦。

App Store le?

Push 呀

push!!!

支持
推
樓主同爸爸都要保重

血你老母咩
佢又無叫人課金
Down隻game玩下會蝕咩
呢個細路連下載link都無放出嚟啊！

屌你老味
依個自稱小妹
[JJ插沙]小弟下星期一約咗心儀女仔食飯，點著好睇小小

又一個扮女人

pish

Push!

推
Btw app store冇？

down了

支持

Pishh

人地咪話借朋友ac囉
你眼殘嫁？

出埋ios仲多人支持 加油！

Ios 幫推

問左政府果個 奸愛基金未？

Support!!

ios 但係幫推
等課金link

求 ios ver

消費左邊啲手足

特登搵返部An機出黎down同俾5星你。
絲打唔好放棄，加油呀！

Push.

支持！

玩咗成個鐘
幫推
但筲箕灣黃店入咗去就變咗炮台山

加油呀

諗起之前有間食店老闆娘扮有cancer俾人踢爆

想人幫手 要放證明

推推

推，但係建議樓主都係搵基金幫幫手

幾正喎
iOS有冇得down

tui ios please

up

IOS 用戶表示幫唔到手

iOS 用家幫推！！
好人一世平安

加油唔好放棄

推!

721 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

Tui

幫推

你係咪屋企有物業，有物業批唔到基金乜濟

推！！！

推，
我屋有企人最近都入左醫院，入前都係成日嘈交
加油，他們會冇事的

downloaded

加油

推！！

iOS幫推
希望有一日download到幫到你

下載

樓主考慮下籌錢啦

ios係咪未有 不過照推

支持下

手足加油撐落去

出到ios記得開po

加油啊

ios 點樣安裝？

返屋企挖翻部陳年舊Anriod機睇下仲down唔down到
樓主撐住

Appstore上架要時間 快則5日

push！ android救國啦 手足們

行撚開啦人血撚

fatfat

戇鳩
又唔係有用邊個會用時間去玩呢個遊戲

國旗比例錯曬喎／／

g持！！！

iphone用家幫你推

我覺得可以加一個黃店典藏目錄
一路玩game一路解鎖
一來玩嘅過程有嘢儲 有成就感啲
二來入面又可以加啲店鋪簡介

Good idea

[JJ插沙]小弟下星期一約咗心儀女仔食飯，點著好睇小小

你究竟係小弟定小妹?

自己鍾意玩呢類型遊戲練眼速
加油呀 會平安過去嘅

推吓先

一起底就知人血啦 屌那星成班on99
作個爛鳩故仔打煽情牌叫人下載

起底啦屌

比想像中好玩
以前成日係young post玩crossword
可以搵種統一啲嘅字體
樓主加油

pppppp

樓主 加油

推
樓主加油

推，但ios版本有未見你fb兩個星期前已經話解決緊

死五毛 又想分化
block 7 你

樓主有唸法
不過整game既同時都試下眾籌啦
每日都玩半個鐘，應該好少人堅持到
我自己prefer直接捐比樓主多過每日玩
淨係靠隻game，如果到時籌唔到，耽誤治療就太遲了

Up

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

幫推
樓主加油

去銀行加按啦
如果無乜街數 業主搵幾錢就借到100倍左右

IOS一出即down

等出ios

616二百萬加一大遊行百看不厭
大家幫手CLS下 THX

推 祝你爸爸早日康復

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

Ios app store唔見有

無知一問，玩個遊戲點幫手籌款
係咪例如要㩒廣告先得

留名

排ios上架喇
幫推

樓主唔好放棄，隻game寫得好好好smooth 版面又幾靚，祝你爸爸可以康復

support

幫推
加油呀

樓主唔好放棄呀～我等陣即刻down支持你順便幫你推下po

推～～～

推～～

整game 唔容易 邊可能唔支持

搵蘋果啦認真
人命緊要
ps: 世界真係一啲都唔公平

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

開電腦 助攻最後一集view
向頭條新聞致敬

支持巴打
仲有你寧願跿心機做個apps出嚟都唔想白要人錢，好難得

屌你老母
人哋起碼有隻apps,你有乜撚？

巴打加油

加油！

公開籌款啦樓主，你咁樣太慢啦。

同樓主一樣都係咁岩爸爸確診肺癌睇到以為自己開post 我地要一齊好好加油
推